拜托大家有時間可唔可以操下手臂肌？

次次發夢出黎見到10個有8個好瘦，可唔可以每日做下gym，或者係家度做下push up等，去練下臂力呀？
你地知唔知有臂力，攻守都會勇武好多呀？

推

瘦撚分分鐘打死你 有時打架唔一定要蠻力既

Push up 就得 要做得標準 每日做 每日加5-10下

元朗單野我睇片好多連袋都拿唔穩。
無錯瘦但有技巧都可以好勁，不過你有肌肉，一拳大力打落去都唔同d啦。

無錯 大隻加有技巧最撚勁 唔打得都睇得

3組就夠，方便又唔哂時間

操肌呀兄弟！

瘦唔代表唔好打 有力唔代表絕對打贏人
女嘅天生比男嘅瘦弱
打交靠力嘅話，咁女生咪從來冇得贏？
靠力冇用嘅 瘦到條骨咁都可以打贏肌肉發達頭腦簡單嘅人啊
有技術有訓練先有用

啱
靠嚇都好

認同，如果有師兄識打/武術而又肯教人，未來戰力將會好唔同

玩開詠春

居然有人負皮？

小推

出拳係主要用靠背肌同腰力...手臂太多肌肉返而會減慢拳速

利申: 玩過兩年泰拳

腰點練？

就係要呢種了解了解

如果有自衛隊都要有力量先自衛到

唔好意思，男仔係9成打得贏女仔，因為男仔力量大過女仔兩倍。
你唔夠肌肉support,你比棍扑兩下就暈左，
技術係重要，但係群眾對群犬既碰撞情況下，技術好難用到，蠻力先係最直接有效既能力值。

1）10-20rep*5 掌上壓- 增加推抗能力（推走暴徒）
2）5-10rep*5 引體上升 - 增加拉扯能力（拉走被捉的義士）
3）10rep*5 深蹲 - 增加負重能力，全身力量之源， 鞏固1,2的上身能力。
4）間歇短程衝刺- 逃跑能力，心肺

上面必需練

認同！